幻想如果有平衡時空 香港會係點

我希望平衡時空嘅香港 會係叫廣東省香港市

係呢個時空嘅香港 大家可以相約係煲底 一齊除低豬嘴面罩頭盔 迎接一個新嘅黃昏 唔洗再戴住泳鏡睇日落 大家嘅征途也能畫上句點

可能係一個自私想法 犧牲另一個時空嘅香港人 但可惜呢個時空嘅香港人 我相信係唔會因為任何事而放棄自己嘅理念與價值

追求嘅唔係錢同安穩 係自由與公義

我們就是被時代選中的孩子 我們就是注定要在極權統治下捍衛民主和自由的戰士 香港人呢段抗爭史 將會在歷史名冊上名留青史 成為現代對抗赤納粹的先驅

願我能在歷程的彼端與大家想見 而我相信那一天將會降臨

願榮光歸香港

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook

如果有平行時空 當年日本仔殺晒中國人
沒有中國人既世界會係點？

當年十月革命沙皇贏咗 就唔會有共產黨